【陳雲又講大話】16年︰城邦歌是預備國歌；19年︰不是預備做國歌

甚至連大話都講埋

陳雲︰
我做事一向秉承正名之大義，《香港城邦歌》是香港城邦自治行動的戰歌，不是《香港之歌》，不是預備做香港國歌的，它只是自治的支持者偶然用來激勵士氣的。它只是城邦天使作的《城邦會戰勝歸來》的文雅版而已。

但其實佢早係 2016 年果陣

陳雲︰
我的城邦自治及香港建國，倒是草擬好修訂《基本法》成為香港國的預備憲法，有復興會徽號的預備國旗，有《香港城邦歌》的預備國歌，也準備好遊說美國。

陳雲又再一次講大話

而且當年d 青城信徒一早就吹奏首歌係國歌
例如︰
用《香港城邦歌》黎做香港國歌點睇！？

香江19︰
城邦建國

真係情何以堪？
完全證明左陳雲及其青城派
齋屌唔識做
做又做得柒
柒左又唔認

眾所周知
呢期《願榮光歸香港》首歌一出就大熱唱到街知巷聞
仲講到國歌咁款
首歌掂唔掂我唔講啦但肯定既係好多人鍾意
而一向自以為懷才不遇既陳雲
當然就酸到出汁變左「酸根」
佢同成班青城派弟子瘋狂狙擊呢首歌
而點解陳雲唔乘機宣傳自己首《香港城邦歌》呢？
答案好簡單
因為首歌完全比唔上人地
除左d 詞係離晒地咁懶文雅
同埋有亞視風格應該長存不死之外
冇一樣野好過人地首歌
咁陳雲都識獻醜不如藏拙
所以齋抵毁而唔敢捧自己既歌

而陳雲為左懶係冇私心咁呢
甚至連大話都講埋

陳雲︰
我做事一向秉承正名之大義，《香港城邦歌》是香港城邦自治行動的戰歌，不是《香港之歌》，不是預備做香港國歌的，它只是自治的支持者偶然用來激勵士氣的。它只是城邦天使作的《城邦會戰勝歸來》的文雅版而已。

但其實佢早係 2016 年果陣

陳雲︰
我的城邦自治及香港建國，倒是草擬好修訂《基本法》成為香港國的預備憲法，有復興會徽號的預備國旗，有《香港城邦歌》的預備國歌，也準備好遊說美國。

陳雲又再一次講大話

而且當年d 青城信徒一早就吹奏首歌係國歌
例如︰
用《香港城邦歌》黎做香港國歌點睇！？

香江19︰
城邦建國

真係情何以堪？
完全證明左陳雲及其青城派
齋屌唔識做
做又做得柒
柒左又唔認

19
12

#1
2019年9月14日 13:30
城邦歌係佢對家寫黎笑鳩佢架啵

#2
2019年9月14日 13:31
而到青城派D 人當然不斷咁繼續狙擊《願榮光》啦
例如︰
曾鈺成讚《願榮光歸香港》高質 反映文宣水平相當高

咩敵人讚你
就證明你做錯左
但青城派弟子有冇諗過
其實陳雲係讚曾鈺成？
咁陳雲讚曾鈺成，曾鈺成讚首歌，咁陳雲……

陳雲︰
新近臨危受命的曾鈺成，是個對自己和對國家真誠的人，這是我對他的觀感。真正愛中國的人，也必定會支持一國兩制和愛護香港、珍惜香港，不會放任大陸人亂來。與他有數面之緣，他是個謙厚而沒機心的人。

其實點解陳雲首城邦歌會咁劣呢
出左咁多年
唔入屋、冇人識、冇人當係一回事？(青城弟子除外)

好簡單
佢係典型先作詞後作曲既作品
國語 / 普通話得四聲還好
但廣東話有九聲
一般黎講係要先作曲後作詞
咁先易入口易唱易記
不過當然啦
陳雲自詡老師
點會肯俾人先作一個好既曲
然後屈就填詞入去？

佢自己懶係叻咁寫左一堆冇人識既字
然後叫D 後輩幫佢譜曲
結果就出左一首亞視劇集主題曲咁款

而家知醜
唔敢再拎出黎

個個出去遊行，你就出分化post

已經開係政事台，盡量避免影響討論啦喎
利申：會去

佢係熱青城黎

起佢底似
但係啲post又幾正常

至少我出左去

垃圾陳雲個堆青城係咁撚on鳩架啦
佢班信徒好似盲撚左咁架

公道講respect
利申食完野出

陳雲條仆街遲早清算
而家唔得閒理

所以要警世

陳雲︰
新近臨危受命的曾鈺成，是個對自己和對國家真誠的人，這是我對他的觀感。真正愛中國的人，也必定會支持一國兩制和愛護香港、珍惜香港，不會放任大陸人亂來。與他有數面之緣，他是個謙厚而沒機心的人。

反對國歌分化撚
你敢唔唱國歌？

推

陳雲/毓民/熱狗 漒水出刀又唔夠膽做，和理非活動又要屌，對和理非保護手足行為視而不見，呢班人成事不足敗事有餘，一定要割

老師又中

重開：

原來陳雲以前奶共

不如唔好分化啦
兄弟爬山，由鳩佢啦

和理非不割蓆宣言：
而家佢地玩漒水出刀在先，黑警唔理，只有手足保護。即使我地未必認同所有武力，但無論我地手足做咩都唔會割蓆。藍絲黑社會當中有機會混入喬裝黑警，要佢地為新屋嶺打到手骨盡斷同埋荃灣斬到開花付出代價

勇武不割蓆宣言：
多謝和理非下跪檔子彈，用背部頂住防暴黑警盾牌，即使我地未必認同和理非做嘅行為例如 唱歌 人鏈 連儂牆，只要繼續做勇武護盾，幫手開傘做掩護，都唔會割蓆

和理勇武共同割蓆宣言：
左膠阻住自己人行動，有機會係喬裝黑警，一定要拉開，唔聽就打埋佢
陳雲/毓民/熱狗 漒水出刀又唔夠膽做，和理非活動又要屌，對和理非保護手足行為視而不見，呢班人成事不足敗事有餘，一定要割